皇馬永遠都騎住巴塞

三連冠 勁過晒咩六冠時代
皇馬呢5年攞既數同巴塞成個球會歷史攞到既只係差一個
歐聯13-5 叫班狗點追？
唉

三連冠勁過六冠係你諗架姐

仲要開post要全世界望住你打飛機

淨係杯賽威
聯賽死狗咁

樓上三隻洗唔洗嬲到請年舊post都回呀